平安夜，有冇手足入嚟聊聊天

夜深人靜，大便緊，好悶

hello my friend

喂屌你老母真係咁冷清？

都係嘅，話哂都平安夜

Hello darkness my old friend

唉

Bro

Merry Christmas bro

Come on bro

hi 係屋企播緊歌 好眼訓

好眼訓 訓先

Goodnight bro

眼訓就訓啦，btw播緊歌咁好feel

唔想太早 十二點先訓
spotify播下歐美歌咁 特別係coldplay

我就無你咁優雅，我痾緊屎，就嚟抆

痾咁耐？

頭先一支公打左個吉野家邊爐 再聽住草蜢既lonely歸家 再望住途人攬住條女準備番屋企扑野 果種感覺好奇妙

好無聊

想打邊爐

一路痾一路㩒電話，快樂不知時日過

Why?
We are here for you

冇fd又冇女

You have us

平安夜少人到